發現男朋友偷偷地着我啲衫

依家唔知點面對佢
我應唔應該鬧佢

男人著男裝有咩好鬧

洗返乾淨咪得囉

屌 咪又係男裝

我件衫新架 咁就俾佢着左第一次

仙人

仙人？

係呀屌佢
自己唔買衫 偷我啲衫着

gay

非gay

丹麥女孩？

佢係未以為你新買比佢 試下碼

女人著女裝有咩問題

唔撚係掛

佢買比我 點會係佢着

咁你咪偷偷地著返佢啲衫大家打和囉

佢啲u記不了

著佢件六道袍 連埋求道玉

嘩 佢著左你啲校服？無撐爆咩

點諗先會諗到係校服 畢咗業好多年

我冇中二病